cccu環保學嘅巴打麻煩入一入離

想問下如果我喺選修中史加地理嘅話喺咪唔應該揀依科，事關上網睇過依科好似都喺偏理科

另外想問下如果讀依科最後升唔返上ugc然後報咗自資讀嘅話，大概可以揾到咩工做？

利申:得返唔夠一個月就考dse

已離

嚟*

巴打可唔可以分享吓？ 好迷茫唔知揀咩好

環保吹